今日睇其他同事結婚感動到喊 被女同事問起 如何不失霸氣

是咁的今日同事結婚
愛的宣言勁感動
感動到喊
有女同事問起
如何不失霸氣

可能佢下次結喊得重甘呢

喊住咁企起身，伸高雙手，一路拍手一路叫bravo,拍拍下，叫叫下就會全場跟住你咁做，如果無就keep住做

你up乜春呀？

新娘係我前度 感動係新郎著我對舊鞋

大叫哈利露牙chance，然後跑走